是日晚餐⋯餓撚勿入⋯

成隻生食

好撚好笑